[求教]東京近郊賞雪

二月中會去東京
諗住其中一日即日來回去睇雪
因為純粹想睇下景玩下雪 唔打算滑雪
所以唔諗住去滑雪場
搵過下資料 暫時睇中下面三個地點
日光 河口湖 長野地獄谷
仲有無其他推介？
日光同河口湖會唔會得好少雪？
呢兩個地方暫時積雪都唔多
因為未睇過雪 想確保睇到

長野地獄谷
東京近郊

唔笑你住
東京呢個一月淨係落過一日雨
好近既東京既應該真係完全冇雪
睇氣象廳

最近都要要群馬北部先有積雪
就咁睇日光中禪寺湖都有少少積雪量
群馬草津果頭就多少少咁

對唔住肥絲
改正：嗰

咁鳥取島根算唔算大阪近郊

想多雪到行唔到就新潟 越後湯沢
地獄谷就一定有 月頭去左

同問, 同巴打要求差不多,
輕井澤 大家點睇?

去秩父睇冰柱囉

岩岩先去完芦ケ久保

俾少少錢上青森 北海道睇算啦
利申依家喺東京 日日都出太陽

奧日光
箱根上山

Yahoo天氣有得睇邊度積雪

咩野係東京近郊

東京近膠-北海道

此 post 已完。